[小建議] 五大訴求文宣旗

(戴頭盔：第一次開post，加入連登希望幫到手)

五大訴求非常實在，
作為口號並不模稜兩可，
而且能夠
爭取民意，多人支持。

但香港遊行好少見到旗幟，
各位巴絲點睇？

有面旗醒醒目目，
傳媒影相靚d，仲帶得出message。

不過，
首先整面旗，會唔會令手兄有危險？？
(非法集結既物證)
其次係面旗難唔難整？

(齋五個環應該夠清晰，未必需要下面行字)

自推10下

9

8

7

6

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

5

4

3

2

1

再推!

再推10

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

推, 可以整